有冇傻9到依家重KEEP住淡倉?

夾到COW COW聲 劍指30000 A股3000

夾夾夾

二萬五put到而家仲持有緊
上到三萬點就爆倉要賣樓

LONG PUT?

7300輸左1個月人工

不要笑人，風水輪流轉

利申：一直好倉，上年輸

沽佢個沽

又牛， 又long put點睇

清都好重倉下

咁你要預左人生重刷先得

忍成年 倉大唔會輸

夾到9彩

輸左3個月人工 買put同7300

put 清倉啦，
個勢咁強

強到咁，揾股買啦

24900keep到而家

一定有 有淡才有好倉

今朝入左

唔好硬淡 個市底強既叫你CUT LOSS係難D , 做返小小對沖比較好

股平人 痰朗胃